dead......

好大陣酸縮臭味

U are my destiny

you are my destiny ~爹～

窮撚味

羊